皇狗輸波都無人出黎抽水

波台已死

班利狗等緊完場

唔使訓咩屌

正常

牙朗唔起度班友就唔反蝗

朗迷轉左會

車迷年齡層比較低好多5點幾仲未起身

禾地放緊暑假牙

已經有post抽緊拉莫斯

猁狗呢？食緊屎呀

蝗抵輸啦 無左cr7